\chapter{Testbericht 4. Release}

\section{Allgemein}
%allgemeiner stuff
Mehrere Kann-Ziele wurden umgesetzt. Es ist nun möglich, Gruppenchats zu erstellen und mit mehreren Nutzern zu schreiben. Weiterhin existieren Standard-Profil Bilder
und das GUI wurde überarbeitet. Nach einem Refactoring wurden Normalizer durch Data Provider ersetzt.

\section{Testcoverage}
%Abdeckung
Der UserDataPersister wurde angepasst, da die Location zum normal user hinzugefügt wurde. Der NormalUserCollectionDataProvider Test wurde erstellt. Da die Serializer entfernt wurden, waren auch
die Tests obsolet und wurden entfernt. Am Authenticationtest wurde ein Fix wegen zu kurzen Usernames hinzugefügt. 

\section{Bugs}
%bekannte Fehler
Es wurden keine Bugs gefunden.

\section{Testergebnisse}
Einen aktuellen Link zu den Tests ist hier zu finden: https://git.informatik.uni-leipzig.de/swp19/mw19a/-/jobs/74470 .